殺死小強的真確方法

殺他死

對住隻太公級數，你咪試下用一招囉

咩叫太公

點解唔用劍?

叮水，會唔會自己奶野先

點解要叮水咁慢
直接洗潔精+水就得喇

滾水真係秒殺
即死個隻

雖然係常識，但真係唔係咁多人知叮水會爆炸

用斬斧

咁撚大個廚房無熱水煲?

點解唔即刻用電熱水瓶裝熱水
叮得嚟隻小強都走咗啦

太公個太公平時用開飛針
太公就用飛筷子
我就用飛拖鞋

我習慣用玻璃水
貪支嘢射得遠又張力夠
隻小強會爭扎
然後慢慢咁死

用牛皮膠紙得唔得？

擺枝筷子

用條撚都得添

條友老師黎 教Physic

其實噴酒精好撚work

我用威猛先生

然後唔中 佢飛埋黎

藍威寶
射中即死

屌咁細隻就用手拍扁佢啦on99